屌鳩你班火魔法師

有冇諗過好危險！
火乜撚野魔法！
如果我地班服務市民既曱甴狗 被你地班暴徒先淋火水 再中火魔 咁咪紅燒狗肉！
連登強烈譴責！

痴撚線

火咩魔法

跟本唔撚理安全

之前仲站水魔法，係咪combo